今日要返工+無女

是否悲哀

你還有左手啊

毒撚悲歌